# Работа с репозиторием и ветками

## Ветки
- `etp/master` - основная ветка "чистого" кода проекта
- `etp/production` - ветка продакшена
- `etp/dev` - ветка тестового стенда

## Рекомендации по работе с репозиторием
Рекомендуется именовать ветки производимых доработок в формате
- `etp/feature/ID` -- для веток доработок
- `etp/hotfix/ID` -- для веток правок/хотфиксов системы
